彈唱Cover] Back To December 隨便唱~ 隨便聽~

What's the best way to spend a Lazy~~ afternoon?

Taylor Swift - Back To December

I'm so glad you made time to see me
How's life? Tell me, how's your family?
I haven't seen them in a while
You've been good, busier than ever
Small talk：work and the weather
Your guard is up and I know why
Because the last time you saw me still
burn in the back of your mind
You gave me roses and I left them there to die

So this is me swallowing my pride,
standin' in front of you, sayin' I'm sorry for that night
And I go back to December all the time
It turns out freedom ain't nothin' but missin' you,
wishin' I'd realized what I had when you were mine
I go back to December,
turn around and change my own mind
I go back to December all the time